邊隻壓力襪質地最好同耐用

去sogo買個d係咪最好？定其實同出面買既質地差唔多